有冇著darkside巴絲？

julius,ro,bbs呢d
你地上外國網買定點？